台中跨年活動

小弟人在台中今日喺2016最後一日 有無人知有咩跨年活動喺台中好正？唔想要果D好似TVB藝人出黎唱歌咁

推呀推

推一推

bbq?

順便一問 有無人係台北跨年

台北

係邊啊依家

我係市府廣場逼緊

有高登夜店派對

唔啦 我同朋友一齊